[長文][求樹窿]有咩慘得過對方等你應承分手

標題唔係鬥慘
只係一時諗唔到更好嘅標題

同朋友傾咗幾日始終都忍唔住嚟連登叫春

唔記得set感情台